有鼻敏感既人冬天訓教簡直係酷刑

訓教完全用唔到鼻呼吸 塞到傻
打側訓啲鼻水就狂流落黎 真係喊出黎

做天灸

利申過來人

我反而係朝早

一唔夠訓朝早真係仲衰過重感冒

我尋晚都係咁 仲要出街有人食煙既話
我係d鼻水就會流到停唔到

我明
一起身都好辛苦係咁打乞痴流鼻水

有鼻敏感，呢排冬天反而冇事，夏天就成日一起身就流鼻水流到想死。
係咪得我一個先係咁

可唔可以斷尾

有時都係 之前試過打乞痴打到爆血

張紙巾長期掂住個鼻

鼻敏感嚴重人仕
次次發作啲人會覺得我好似傷風感冒

好慘 有時因為打乞痴而遲到

我夏天係開左冷氣先會咁

最慘係搭地鐵 附近d人當你有流感咁

完全同意 每日早上同臨訓前

噴通鼻藥加有收鼻水功能表示天堂

出街戴口罩

搞到我因為鼻敏感而唔鍾意冬天

我明 我真係明

噴得多反而唔好喎
一開始噴好有效 但耐左就冇用

做左幾次針灸，表示好左8成

啲鼻水狂流會頂唔順 戴口罩都冇用

的確係

邊到做
我幾年前都做過 但近兩年又復發

究竟有冇方法可以斷尾

我都試過，我試過索索聲，比個呀叔小我「有病就戴返口罩啦！」我心諗，你估我想咩！話時話，呢幾日我都好辛苦，幾眼都勁痕，仲有時狂流眼淚... 😢😢

我明啊我而家一去啲空氣唔流通既地方個鼻會塞到完全透唔到氣

所以我出街盡量唔索 直接用紙巾貼住個鼻
之前成日眼痕就捽 捽到成隻眼紅晒

我喺太子做～
你之前係針邊度？

成日聽人講去左外國就冇發作
根本香港空氣本身就太差 所以先咁多人有鼻敏感

背脊上面近頸位

唔敢上堂訓教 一訓著鼻塞嘈到人地以為我鼻鼾

已經去左冇冬天既地方 冇煩惱
但係間唔中都會發作

次次鼻塞訓教都會有鼻鼾既

巴打去左邊

乜鼻原來係用黎呼吸架

yes

睇醫生醫好左佢吧喇，不過要有心理準備唔平

利申 : 過來人，今年醫好左，今個冬天好撚爽

眼痕 真係好辛苦

最慘係醒左想訓翻果下先黎鼻敏感 真係屌出聲

新加坡

醫左幾耐 同埋洗左幾多錢

捽又唔得 唔捽又痕
次次一痕就會用熱毛巾敷眼

呢個真 上年呢d天氣一訓低就仆街
今年反而冇事

都好過香港既 又凍 空氣又差

我年年冬天都瀨野

實訓唔返 焗住要起身

細個果時真係成日眼痕，又紅筋，又用熱毛巾敷。係宜家大個左先好返d。

agger

屌原來咁多人都係咁 留名睇醫治良方

屌一訓低就塞 噴藥又治標不治本
仲有塵蟎正仆街

流量多起上黎
訓住鼻水不斷倒流入食道
好似飲緊鹽水咁

打算試下天灸
天灸好似有限定日子
每年最凍同最熱個三日先有得做
今年剩番12月30 31同1月8
有冇巴絲做過可以分享下

天氣岩岩轉涼嗰幾日
可以連續打十個乞痴
十幾廿秒就係on99企係度係咁打乞痴

一日可以用成半盒紙巾
重要呻到個鼻勁痛

我都係咁 依家反而唔會成日痕
一痕會滴埋眼藥水

真係慘過食屎

係呀屌 鼻塞訓教真係好辛苦

有冇推介

係街打乞痴 啲人當你大白鯊咁走都走唔切

仲要整到個鼻損晒又甩皮

一起身又打左好多個乞痴先出得門口

一起身狂打

好辛苦

臨訓加埋起身就係咁打乞痴 呀媽就係咁話 「傷風就去睇醫生啦！」佢地根本就唔明係鼻敏感發作而唔係傷風

十二月準備去做天灸

包住雲呑留名

I know that feel

可以食收鼻水藥或者敏感藥
即刻收哂。不過治標不治本。

我都係。唔開又熱 開左第二朝實係咁打乞痴

冬天起身專登吸多d氣個鼻會舒服d